[好癲] 朴明洙玩IU對鞋 一隻不夠 一對才行

JYP: 洗唔咁猖狂

屌啲字遮住晒

劉在石: 別玩了 我們正在做節目

我來了

用黎煲湯一定好好味

JYP條腳膠扮哂蟹

做老細要忍得

咁多痴線佬既

無限

無限痴漢